如果道歉就可以解決所有問題

我都做到特首啦
屌你老母

仲唔洗有警察、法律添